# DEMO LISTVIEW #


### Waar is deze repo voor? ###

* Quick summary
In deze applicatie wordt gedemonstreerd hoe je in Android een grote hoeveelheid random getallen
weer kunt geven in een listview.
Dit voorbeeld is gebruik tijdens de les van maandag 8 maart aan klas I6AO1.

* Version
1.0

* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### Met wie heb je het genoegen? ###

* Marcel Roesink
* ROC van Twente